Реализация класса SharedPtr
==========================

## Введение ##

Для `ScopedPtr` мы запретили копирование, однако, копирование можно и разрешить. Это позволит реализовать более продвинутый умный указатель — `SharedPtr`. Он отличается от `ScopedPtr` тем, что кроме хранения указателя на объект, он хранит еще и счетчик ссылок (количество объектов `SharedPtr`, которые хранят один и тот же указатель).

Имея такой счетчик, мы можем определить момент, когда на объект, выделенный в куче, не останется больше ссылок (когда счетчик ссылок станет равным 0), и освободить память.

Поддержка счетчика ссылок состоит из нескольких частей:

* в конструкторе `SharedPtr` от ненулевого указателя мы инициализируем счетчик ссылок в 1 (конструктор создает первый `SharedPtr`, который хранит указатель),
* в конструкторе копирования мы увеличиваем счетчик ссылок на 1, если копируемый `SharedPtr` содержит ненулевой указатель (конструктор копирования создает еще один `SharedPtr` с указателем на тот же самый объект),
* в деструкторе мы уменьшаем значение счетчика на 1, если в объекте `SharedPtr` хранится ненулевой указатель (мы удаляем один `SharedPtr`, который указывает на объект в куче),
* оператор присваивания уменьшает счетчик ссылок левого операнда на 1, если внутри левого `SharedPtr` хранится ненулевой указатель, увеличивает счетчик правого SharedPtr на 1, если в правом `SharedPtr` хранится ненулевой указатель (обычное дело для оператора присваивания — сначала освобождаем старые ресурсы, потом выделяем новые, но при этом нужно быть особенно внимательным с присваиванием самому себе).

Для класса `SharedPtr` могут оказаться полезными следующие методы (кроме операторов `*` и `->`, конструктора копирования, оператора присваивания, деструктора и конструктора):

* метод `get`, как и в случае со `ScopedPtr`,
* метод `reset` — аналогичен `reset` у `ScopedPtr`, но освобождает память, только если счетчик ссылок после декремента равен 0.

_**Задание повышенной сложности.**_

Реализуйте класс `SharedPtr` как описано ранее. Задание немного сложнее, чем кажется на первый взгляд. Уделите особое внимание "граничным случаям" — нулевой указатель, присваивание самому себе, вызов `reset` на нулевом `SharedPtr` и прочее.

**Подсказка:** возможно, вам понадобится завести вспомогательную структуру.

**Требования к реализации:** ваш код не должен вводить или вводить что-либо, реализовывать функцию `main` не нужно.
